日本係咪全世界最偉大既國家

是

閪です

AV 偉大

但就係佢比機會中共坐大

繼續玩鎖國 注定沒落